陸永 三更半夜突然吞槍

咩黎

歌

無盡?

Yes

邊間教會

教友相認？

屌

又知我有返

有冇大神有下一句

徐榮大聲高唱

仍然期待志偉給我鼓掌

逃離C君魔掌

突演

好正

屌你老母留名

成日見到你留名都好似屌人老母咁

嗯

我朋友c軍話睇到你咁講 即刻情緒激動 口upup話咩無理由架 點會有槍架 都......都住咁而家上左ifc 屌你老母你亂咁up知唔知會害撚死人架